Já a NN 
NN – to VB NN pro AA NN . 
NN Vf sámi nebo s NN , nebo ve NN . 
VB se mí NN , NN v NN a NN v NN . 
Nejdřivě Vp hodně . 
V NN VB Vp , Vp . 
Vp se mí to . 
Taky VB Vp v NN a mnoho Vp . 
Teď málo VB , protože ne VB už na to NN . 
Ale VB na AA do AA NN Cl krát v týdně . 
